

 Prvýkrát v živote som prišiel na hodinu hudobnej výchovy bez gitary. Cítil som sa, akoby som si zabudol spraviť prípravu, alebo tak niečo. Nervózne som si žmolil prsty, ktorým tak veľmi chýbali struny...nuž ale, dal si sa na vojnu, chlapče, tak bojuj!  
 Najskôr sme si, podľa pôvodného plánu, našli na webe online štúdio, kde si človek môže vytvoriť vlastné aranžmá akejkoľvek piesne. Na tabuľu som napísal akordy sprievodnej melódie piesne, ktorú sme mali v pláne spievať na dnešnej hodine hudobnej výchovy a šušníci sa pustili do práce. 
 ...romantické duše pracovali viac s klavírom... 
 ((audio5)) 
 ((audio1)) 
 ...halovým efektom... 
 ((audio4)) 
 ((audio8)) 
 ...či španielkou, doplnenou neidentifikovateľnými pohodovými nástrojmi... 
 ((audio7)) 
 ...tvrdšie povahy vložili dve – tri elektrické gitary... 
 ((audio3)) 
 ((audio2)) 
 ...ani bicie nezostali v úzadí... 
  ((audio6)) 
   
 ...no a keď bol každý so „svojou“ piesňou spokojný... 
  ((video1)) 
 Ja viem, bolo to chvíľami riadne falošné, ale na prvýkrát to nebolo najhoršie. Vlastne bolo úžasné sledovať, ako sa kto vysporiadal s danou piesňou. No a keď sme potom spievali (veľakrát, lebo bolo absolútne nevyhnutné odspievať pieseň vo všetkých vytvorených variáciách :o)... 
 ...“toto tvoje bolo, ako keby to prišlo z vesmíru“...“ty si tam mal super tú gitaru“...“tie tvoje bubny boli riadna šupa“... 

